{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047550",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해쉬테이블"
    },
    "text": "釜山広域市釜山鎮区ソチョンロ74 1階に位置したハッシュテーブルはかわいいでこぢんまりした空間であり、童話のような雰囲気で朝を楽しむことができるブランチカフェです。運営時間は09:00から18:00までで、ブランチタイムの間には1当たり1メインメニューを楽しむことができます。15:00以降はハッピータイムで、1当たりのメニュー内1メニューを選択して飲料水だけお召し上がり頂けます。予約は不可能であり、8歳未満の児童とペットは入場できません。周辺には田浦公営駐車場が位置しているので、駐車が便利で、包装とリアルタイムで可能な座席があります。近隣には様々な駐車場があり、近い地下鉄駅は田浦駅8番出口です。バスで利用する場合には、(旧)大宇自動車、車庫地の停留場で降りればいいです。ハッシュテーブルは、特色あるメニューを提供しており、フレンチトースト、エグインヘル、ミニジャガイモスープ、ジャガイモのスープなど多様なメニューを楽しむことができます。また、多様な飲み物も一緒に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッシュテーブルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山広域市釜山鎮区ソチョンロ74 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハッシュテーブルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハッシュテーブルの営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチタイムでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ブランチタイムでは1当たり1メインメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハッピータイムでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハッピータイムでは1当たりのメニュー内1メニューを選択して飲料水だけお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ハッシュテーブルには何歳未満の児童とペットは入場できますか？",
            "answer": "ハッシュテーブルには8歳未満の児童とペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "近隣にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "近隣には田浦公営駐車場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は田浦駅8番出口です。"
        },
        {
            "question": "バスで利用する場合にはどこで降りればいいですか？",
            "answer": "バスで利用する場合には(旧)大宇自動車、車庫地の停留場で降りればいいです。"
        },
        {
            "question": "ハッシュテーブルではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ハッシュテーブルではフレンチトースト、エグインヘル、ミニジャガイモスープ、ジャガイモのスープなど多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハッシュテーブルではどのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "ハッシュテーブルでは多様な飲み物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 426
    }
}